# Introduktion

Denne MkDocs side er lavet med henblik på at dokumentere et semester projekt af eget valg af emne.  

Kom med mens vi dykker lidt ned i Cyner Threat Intelligence, værktøjer, modeller og frameworks.